歷任咁多位財政司大家點排?

1) 曾蔭權 1997年7月1日－2001年4月30日

2) 梁錦松 2001年5月1日－2003年7月16日

3) 唐英年 2003年8月5日－2007年6月30日

4) 曾俊華 2007年7月1日－2017年1月16日

5) 陳茂波 2017年1月16日－now

我先 1>4>2>3>5

24135

1=2=3=4=5

全部冚家鏟嚟

一樣

弱智>垃圾>屎>曾蔭權=梁錦松=唐英年=曾俊華=陳茂波

1. 金錫儀（1937年 - 1939年）
2. 畢打士（1939年 - 1941年）
3. 霍勞士（Charles Geoffry Shield Follows）（1945年 - 1951年）
4. 歧樂嘉（Arthur Grenfell Clarke）（1952年 - 1961年）
5. 郭伯偉（1961年 - 1971年）
6. 夏鼎基（1971年 - 1981年）
7. 彭勵治（1981年 - 1986年）
8. 翟克誠（1986年 - 1991年）
9. 麥高樂（1991年 - 1995年）
10. 曾蔭權（1995年9月1日 - 1997年6月30日）

垃圾有乜好排？

你會唔會打開個垃圾筒，品評下邊件垃圾有用D？

以前D英國佬對香港人仲好過香港人對香港人

咁都可以鬥垃圾

所以係唔關有冇民主事

梁錦松起碼都做過ibank有marco view
波叔都只係一個acct佬
一有好似九七金融風暴果d真係唔識搞
差太遠

4》〉 all

松哥係做到野, 不過衰係偷跑到

英國大陸有民主 香港自然有好日子
中國大陸冇民主 香港邊會有好日子

梁錦松起碼肯認錯先 對比依家班官
做人既尊嚴都無 高下立見